「集思廣益」下一次行動絕對要和理非

大家記得69 一百萬人遊行，非常和平理性
但正苦堅持唔肯撤回法案，先會導致612示威
由612開始，香港示威者都被國際標榜「民主鬥士」
我地之所以可以得到國際既同情同認同係因為「出師有名」！
每次大家夢遊國際都一致批評警察濫權，同情示威者
美國都因為同情香港人而將香港人權問題帶入中美貿易戰
我明白大家聽完林鄭撤回惡法感覺不安，但暫時真係唔好輕舉妄動！
林鄭撤惡法肯定唔係釋出善意，而係準備下一步更大既惡法-「緊急法」
如果我地貿然勇武，就畀正苦藉口用緊急法清洗太平地
可能大家覺得可以加速攬炒，但係依家情況比之前唔同，美國正式介入香港事務，好多美國議員承諾推行「人權法」
我地依家有贏既籌碼，唔再係孤兒仔
大家要趁依個機會展示香港人絕不妥協既決心，再搞多次二百萬人和理非遊行
記僅！法國黃衫軍失敗係因為馬克龍做咗所謂既「讓步」，而黃衫軍未有對應既準備就質然繼續勇武，令到好多原本支持佢地既法國人同國際都唔再支持佢地

加上依家啲狗睇通哂前線既做法，由831開始晚晚有至少30個手足被捕
圍狗屋/ 快閃/ 陣地戰畀狗捉哂路
再加上黨鐵隨時封站同運兵既加持，勇武手足既成本太高
大家暫時停勇武唔係要大家唔再勇武，而係要諗吓更有效既方法先再勇武
如果晚晚損失幾廿個兄弟，前線好快無人

今次大家兵行危著，可以講係成個運動全危險既時候，希望前線暫停勇武，不宜係短時間勇武

下次既行動要絕對和理非，畀世界知我地既五大訴求係未被接受！

認同
其實機場同美領都唔太適合勇武
機場要睇實際情況但應該有條件做到

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

推有用post